---
author: maria
date: 2021-04-14 09:57:50.109000
image: /images/uploads/mq2-2.jpg
layout: post
tags:
- vlog
- crianza
- recetas
title: Vlog usar menos azúcares en la dieta
---

Esta semana damos alternativas al azúcar para hacer la dieta de los niños más saludable sin ocasionar un motín en casa. Para ello aconsejamos alimentos naturales que endulcen nuestras recetas, enseñamos a leer etiquetas y os regalamos varias recetas de bizcocho, galletas, magdalenas, gofres  y kit kat saludables:

[Recetas de repostería saludable si azúcar ](https://madrescabreadas.com/2021/04/11/cómo-reducir-el-azúcar-de-la-dieta-de-los-niños/)

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/jHg2W232FjQ" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

Si te ha gustado comparte y suscríbete para no perderte más novedades!